想溝學生妹嘅同我入一入黎

眾所周知學生妹係最撚無知同最撚易溝
所以我呢啲老手就教教各位新手
如何有效地溝學生妹

要去溝女就證明你唔係咩靚仔
係靚仔洗撚溝咩 啲女會出哂水咁自動送上門
所以我地教人溝女唔會教人執樣
你照住鏡自己都作嘔 點執都無柒用

我地要靠氣勢取勝
有氣勢無女溝唔掂

所以你班死毒撚做唔到好撚陽光好撚charm
就要做到毒撚的極致 有咁毒得咁毒

少fd就要做到0fd
油頭毒撚可以試下唔剪頭髮同唔沖凉
窮撚可以試下唔食m記再食2手飯

正所謂 柒到盡頭便是型
你會漸漸散發出一種生人勿近的氣場
咁樣你已經贏咗一半

女人係犯賤的生物
你愈係生人勿近 佢愈想接近
你愈係唔多理佢 佢愈想佔服你
久而久知就會有女人自動送上門
你就可以瘋狂屌女了
由死毒撚轉職成為一代傳奇fk boi

生人勿近lv: Max

樓豬因為溝唔到學生妹而痴Q咗線

收到
多謝樓主

唔想溝剩係想扑學生妹.

跟完呢篇文嘅指引小弟已經識到5個sp

你咁嘅樣唔使郁都食死女啦……

收皮啦😾😾
Dllm

點解要咁對我

點樣溝學生哥